<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Academic</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Academic</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Academic</title>
      <link>http://localhost:1313/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Example Talk</title>
      <link>http://localhost:1313/talk/example-talk/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2030 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/talk/example-talk/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click on the &lt;strong&gt;Slides&lt;/strong&gt; button above to view the built-in slides feature.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Slides can be added in a few ways:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Create&lt;/strong&gt; slides using Hugo Blox Builder&amp;rsquo;s &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/reference/content-types/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;&lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; feature and link using &lt;code&gt;slides&lt;/code&gt; parameter in the front matter of the talk file&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Upload&lt;/strong&gt; an existing slide deck to &lt;code&gt;static/&lt;/code&gt; and link using &lt;code&gt;url_slides&lt;/code&gt; parameter in the front matter of the talk file&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Embed&lt;/strong&gt; your slides (e.g. Google Slides) or presentation video on this page using &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/reference/markdown/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;shortcodes&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Further event details, including &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/reference/markdown/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;page elements&lt;/a&gt; such as image galleries, can be added to the body of this page.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Язык разметки Markdown</title>
      <link>http://localhost:1313/post/writing-technical-content/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/writing-technical-content/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;markdown---это-простой-язык-разметки&#34;&gt;Markdown - это простой язык разметки,&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;созданный Джоном Грубером и Аароном Шварцем в 2004 году. Он позволяет быстро и легко форматировать текст, используя обычные символы. Markdown поддерживает заголовки разных уровней, списки, ссылки, изображения, цитаты и многое другое. Он широко используется для написания README-файлов на GitHub, статей на блогах и форумах.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Синтаксис Markdown интуитивно понятен и не требует специальных знаний. Многие популярные платформы, такие как GitHub, Stack Overflow и Reddit, поддерживают Markdown. Он обеспечивает простой и удобный способ структурирования и форматирования текста.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Кроме того, Markdown позволяет создавать таблицы, вставлять код с подсветкой синтаксиса, делать текст курсивом и жирным, а также вставлять специальные блоки кода. Он особенно полезен для тех, кто работает с веб-разработкой, ведения документации и написания статей.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Markdown файлы могут легко конвертироваться в HTML или другие форматы, что делает их универсальным инструментом. Благодаря своей простоте и гибкости, Markdown стал одним из наиболее популярных языков разметки в интернете, облегчая работу с текстом и повышая его читаемость.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;К тому же Markdown поддерживает использование сносок, горизонтальных линий для разделения контента, вставку видео и аудио, а также математические формулы с помощью LaTeX-синтаксиса. Он также позволяет создавать специальные блоки для цитат, задач, исходного кода с указанием языка программирования для правильной подсветки синтаксиса. Markdown легко читается как обычный текст, что упрощает его редактирование и совместное использование. Большинство текстовых редакторов и онлайн-платформ предоставляют поддержку Markdown, делая его доступным для широкого круга пользователей.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Создание презентаций</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post5/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;🌟 Шаги для создания впечатляющей презентации 🌟&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Создание эффективной презентации может быть ключом к успешной коммуникации и убедительному выступлению. Вот несколько шагов, которые помогут вам составить презентацию, которая запомнится:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1️⃣ Определите цель: Прежде чем начать, определите цель вашей презентации. Что вы хотите донести до аудитории? Убедитесь, что каждый слайд и каждое слово поддерживают эту цель.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2️⃣ Структурируйте контент: Разбейте презентацию на логические разделы: введение, основная часть и заключение. Это поможет вашей аудитории следить за потоком информации.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3️⃣ Выберите подходящий дизайн: Используйте чистый и профессиональный дизайн. Избегайте слишком ярких цветов и избытка текста. Используйте изображения, графику и видео для визуальной поддержки.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4️⃣ Используйте ключевые точки: Не перегружайте слайды текстом. Ограничьтесь ключевыми точками и используйте их в качестве основы для вашего выступления.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5️⃣ Подготовьтесь к выступлению: Практикуйте свою презентацию, уделяя внимание темпу и интонации. Убедитесь, что вы уверенно знаете свой материал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6️⃣ Обратите внимание на детали: Проверьте правописание, грамматику и форматирование. Это придаст вашей презентации профессиональный вид.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7️⃣ Используйте интерактивные элементы: Включите элементы, которые вовлекут аудиторию, такие как опросы или вопросы для обсуждения.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8️⃣ Создайте запоминающееся заключение: Закончите презентацию кратким повторением основных идей и предложением действий для аудитории.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Создание презентации требует времени и тщательной подготовки, но хорошо структурированная и визуально привлекательная презентация может сделать ваше выступление запоминающимся и убедительным. Удачи! 🚀&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Управление версиями Git</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post2/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;о-системах-контроля-версий&#34;&gt;О системах контроля версий&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Система контроля версий (СКВ) – это инструмент для отслеживания изменений в файлах и проектах. Она сохраняет историю изменений, позволяет возвращаться к предыдущим версиям, сравнивать изменения и обеспечивает эффективное управление разработкой программного обеспечения или других проектов. СКВ облегчают совместную работу, предотвращают потерю данных и улучшают управление кодом или содержимым проекта.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;локальные-системы-контроля-версий&#34;&gt;Локальные системы контроля версий&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Локальные системы контроля версий работают на уровне отдельного компьютера и отслеживают изменения в файлах только на этом компьютере. Они создают базу данных снимков файлов, что позволяет пользователям возвращаться к предыдущим версиям. Однако, они не предоставляют средства для совместной работы или хранения истории на удаленных серверах, что делает их менее подходящими для проектов с несколькими участниками. Примеры локальных систем контроля версий включают RCS (Revision Control System) и SVN (Apache Subversion).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/home/evatsoppa/work/blog/content/post/post2/foto.png&#34; alt=&#34;SKV&#34; loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что было на этой неделе?</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post1/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;учёба&#34;&gt;Учёба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Неделя была не очень тяжёлой, за исключением лабораторных по архитектуре, в понедельник и во вторник у нас был дистант, в среду я поехала на пары, к счастью, нам отменили самостоятельную по мат анализу, так как нас было мало, в четверг были скучные семинары и пару лекций, в пятницу языки, там все было хорошо, обожаю преподавателя по немецкому языку.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;танцы&#34;&gt;Танцы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Во вторник и четверг я ходила на танцы, до которых добиралась по 1,5 часа каждый раз, зато это помогало перезагрузиться мне на неделе и дальше работать.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;еда&#34;&gt;Еда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается моего приема пищи, то на этой неделе я ела достаточно много по сравнению с остальными, ибо свободного времени было намного больше и я могла себе что-то вкусное приготовить, так вот 2 раза я готовила себе вкусную пасту(всем советую). Самый простой рецепт - сварить макароны Barilla и добавить к ним моцареллу и помидоры черри и будет шик! Но в основном я ела всякие пельмени, картошку с котлетой. Вообще там всё, как у всех.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что было на этой неделе? х2</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post3/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;учёба&#34;&gt;Учёба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;От учёбы на этой неделе я особо не устала, в среду мы писали самостоятельную по мат анализу, вроде как я всё решила правильно, но результаты нам пока не говорили, так что ждёёмс, в пятницу как обычно у нас были языки, по английскому мы писали эссе про будущую жизнь мегаполисов и их загрязнение, на немецком меня наругали, что я не работала на паре, но то, что у меня болела голова никого не интересовало((&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;танцы&#34;&gt;Танцы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На неделе я ходила 3 раза на танцы с больными коленями)) ибо мне нельзя пропускать классы, так как я могу опять начать забывать хоряги и впринцепи потеряю уверенность и нужную форму, познакомилась с парой девочек, с которыми мы постоянно видимся на многих классах, вообщем вроде как мне все понравилось, к тому же колени начали проходить ( ещё бы, ведь за лекарства я откинла 1,5 косаря)))&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;плавание&#34;&gt;Плавание&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В воскресенье у нас были соревнования, на которые изначально я не планировала идти, учитывая здоровье, подьём в 7:30 утра и то, что я уже давно не занималась впринцепи. Однако я пошла, проплыла 50 вольный, поняла, что не всё так плохо, хотя заняла только 6 место, меня заявили в командную эстафету и я поняла, что хочу выиграть, потому что знала, что мы можем. И вот прошло 2 часа и эстафета и о боже мы были первые&amp;hellip;. Моей радости не было предела, мне дали красивую медальку и вообщем я была очень счастлива, что пришла.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;поэтому за выходные я устала больше, чем за рабочую неделю
на этом всёё:)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что было на этой неделе? х3</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post4/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post4/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;учёба&#34;&gt;Учёба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Мы писали 2 контрольные по мат логике и ан гему, обе написала хорошо, думала будет намного хуже, на следующей неделе у нас будет кр по мат анализу, вообщем ничего интересного ;(&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;больница&#34;&gt;Больница&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На этой неделе я болела так как не болела никогда, сначала у меня болели колени, потом болело горло, потом у меня впринцепи поднялась температура, я обходила всё кдц и платные больницы, вообщем просто треш&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;поэтому в этот раз неделька была не очень весёлой&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example preprint / working paper</title>
      <link>http://localhost:1313/publication/preprint/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/publication/preprint/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Create your slides in Markdown - click the &lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt; button to check out the example.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Add the publication&amp;rsquo;s &lt;strong&gt;full text&lt;/strong&gt; or &lt;strong&gt;supplementary notes&lt;/strong&gt; here. You can use rich formatting such as including &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/content/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code, math, and images&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slides</title>
      <link>http://localhost:1313/slides/example/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/slides/example/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;create-slides-in-markdown-with-hugo-blox-builder&#34;&gt;Create slides in Markdown with Hugo Blox Builder&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://hugoblox.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Hugo Blox Builder&lt;/a&gt; | &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/content/slides/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Documentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;features&#34;&gt;Features&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Efficiently write slides in Markdown&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3-in-1: Create, Present, and Publish your slides&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Supports speaker notes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mobile friendly slides&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;controls&#34;&gt;Controls&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Next: &lt;code&gt;Right Arrow&lt;/code&gt; or &lt;code&gt;Space&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Previous: &lt;code&gt;Left Arrow&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Start: &lt;code&gt;Home&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Finish: &lt;code&gt;End&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Overview: &lt;code&gt;Esc&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Speaker notes: &lt;code&gt;S&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fullscreen: &lt;code&gt;F&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zoom: &lt;code&gt;Alt + Click&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://revealjs.com/pdf-export/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;PDF Export&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;code-highlighting&#34;&gt;Code Highlighting&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Inline code: &lt;code&gt;variable&lt;/code&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Code block:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;n&#34;&gt;porridge&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;blueberry&amp;#34;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;if&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;n&#34;&gt;porridge&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;o&#34;&gt;==&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;blueberry&amp;#34;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;    &lt;span class=&#34;nb&#34;&gt;print&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;Eating...&amp;#34;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;math&#34;&gt;Math&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;In-line math: $x + y = z$&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Block math:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;$$
f\left( x \right) = ;\frac{{2\left( {x + 4} \right)\left( {x - 4} \right)}}{{\left( {x + 4} \right)\left( {x + 1} \right)}}
$$&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;fragments&#34;&gt;Fragments&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Make content appear incrementally&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} One {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} **Two** {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} Three {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Press &lt;code&gt;Space&lt;/code&gt; to play!&lt;/p&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  One
&lt;/span&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  &lt;strong&gt;Two&lt;/strong&gt;
&lt;/span&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  Three
&lt;/span&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;A fragment can accept two optional parameters:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;class&lt;/code&gt;: use a custom style (requires definition in custom CSS)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;weight&lt;/code&gt;: sets the order in which a fragment appears&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;speaker-notes&#34;&gt;Speaker Notes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Add speaker notes to your presentation&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-markdown&#34; data-lang=&#34;markdown&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% speaker_note %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;-&lt;/span&gt; Only the speaker can read these notes
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;-&lt;/span&gt; Press &lt;span class=&#34;sb&#34;&gt;`S`&lt;/span&gt; key to view
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;  {{% /speaker_note %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Press the &lt;code&gt;S&lt;/code&gt; key to view the speaker notes!&lt;/p&gt;
&lt;aside class=&#34;notes&#34;&gt;
  &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Only the speaker can read these notes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Press &lt;code&gt;S&lt;/code&gt; key to view&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;/aside&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;themes&#34;&gt;Themes&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;black: Black background, white text, blue links (default)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;white: White background, black text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;league: Gray background, white text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;beige: Beige background, dark text, brown links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;sky: Blue background, thin dark text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;night: Black background, thick white text, orange links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;serif: Cappuccino background, gray text, brown links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;simple: White background, black text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;solarized: Cream-colored background, dark green text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;

&lt;section data-noprocess data-shortcode-slide
  
      
      data-background-image=&#34;/media/boards.jpg&#34;
  &gt;

&lt;h2 id=&#34;custom-slide&#34;&gt;Custom Slide&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Customize the slide style and background&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-markdown&#34; data-lang=&#34;markdown&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;background-image&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;/media/boards.jpg&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;background-color&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;#0000FF&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;class&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;my-style&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;custom-css-example&#34;&gt;Custom CSS Example&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s make headers navy colored.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Create &lt;code&gt;assets/css/reveal_custom.css&lt;/code&gt; with:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-css&#34; data-lang=&#34;css&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h1&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;,&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h2&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;,&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h3&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;{&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;  &lt;span class=&#34;k&#34;&gt;color&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;kc&#34;&gt;navy&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;}&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h1 id=&#34;questions&#34;&gt;Questions?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://discord.gg/z8wNYzb&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Ask&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/content/slides/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Documentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Example Project</title>
      <link>http://localhost:1313/project/example/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/project/example/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis posuere tellus ac convallis placerat. Proin tincidunt magna sed ex sollicitudin condimentum. Sed ac faucibus dolor, scelerisque sollicitudin nisi. Cras purus urna, suscipit quis sapien eu, pulvinar tempor diam. Quisque risus orci, mollis id ante sit amet, gravida egestas nisl. Sed ac tempus magna. Proin in dui enim. Donec condimentum, sem id dapibus fringilla, tellus enim condimentum arcu, nec volutpat est felis vel metus. Vestibulum sit amet erat at nulla eleifend gravida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nullam vel molestie justo. Curabitur vitae efficitur leo. In hac habitasse platea dictumst. Sed pulvinar mauris dui, eget varius purus congue ac. Nulla euismod, lorem vel elementum dapibus, nunc justo porta mi, sed tempus est est vel tellus. Nam et enim eleifend, laoreet sem sit amet, elementum sem. Morbi ut leo congue, maximus velit ut, finibus arcu. In et libero cursus, rutrum risus non, molestie leo. Nullam congue quam et volutpat malesuada. Sed risus tortor, pulvinar et dictum nec, sodales non mi. Phasellus lacinia commodo laoreet. Nam mollis, erat in feugiat consectetur, purus eros egestas tellus, in auctor urna odio at nibh. Mauris imperdiet nisi ac magna convallis, at rhoncus ligula cursus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cras aliquam rhoncus ipsum, in hendrerit nunc mattis vitae. Duis vitae efficitur metus, ac tempus leo. Cras nec fringilla lacus. Quisque sit amet risus at ipsum pharetra commodo. Sed aliquam mauris at consequat eleifend. Praesent porta, augue sed viverra bibendum, neque ante euismod ante, in vehicula justo lorem ac eros. Suspendisse augue libero, venenatis eget tincidunt ut, malesuada at lorem. Donec vitae bibendum arcu. Aenean maximus nulla non pretium iaculis. Quisque imperdiet, nulla in pulvinar aliquet, velit quam ultrices quam, sit amet fringilla leo sem vel nunc. Mauris in lacinia lacus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Suspendisse a tincidunt lacus. Curabitur at urna sagittis, dictum ante sit amet, euismod magna. Sed rutrum massa id tortor commodo, vitae elementum turpis tempus. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean purus turpis, venenatis a ullamcorper nec, tincidunt et massa. Integer posuere quam rutrum arcu vehicula imperdiet. Mauris ullamcorper quam vitae purus congue, quis euismod magna eleifend. Vestibulum semper vel augue eget tincidunt. Fusce eget justo sodales, dapibus odio eu, ultrices lorem. Duis condimentum lorem id eros commodo, in facilisis mauris scelerisque. Morbi sed auctor leo. Nullam volutpat a lacus quis pharetra. Nulla congue rutrum magna a ornare.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aliquam in turpis accumsan, malesuada nibh ut, hendrerit justo. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Quisque sed erat nec justo posuere suscipit. Donec ut efficitur arcu, in malesuada neque. Nunc dignissim nisl massa, id vulputate nunc pretium nec. Quisque eget urna in risus suscipit ultricies. Pellentesque odio odio, tincidunt in eleifend sed, posuere a diam. Nam gravida nisl convallis semper elementum. Morbi vitae felis faucibus, vulputate orci placerat, aliquet nisi. Aliquam erat volutpat. Maecenas sagittis pulvinar purus, sed porta quam laoreet at.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>External Project</title>
      <link>http://localhost:1313/project/external-project/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/project/external-project/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example journal article</title>
      <link>http://localhost:1313/publication/journal-article/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/publication/journal-article/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click the &lt;em&gt;Cite&lt;/em&gt; button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Create your slides in Markdown - click the &lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt; button to check out the example.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Add the publication&amp;rsquo;s &lt;strong&gt;full text&lt;/strong&gt; or &lt;strong&gt;supplementary notes&lt;/strong&gt; here. You can use rich formatting such as including &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/content/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code, math, and images&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example conference paper</title>
      <link>http://localhost:1313/publication/conference-paper/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/publication/conference-paper/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click the &lt;em&gt;Cite&lt;/em&gt; button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Create your slides in Markdown - click the &lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt; button to check out the example.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Add the publication&amp;rsquo;s &lt;strong&gt;full text&lt;/strong&gt; or &lt;strong&gt;supplementary notes&lt;/strong&gt; here. You can use rich formatting such as including &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/content/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code, math, and images&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
