<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Demo | Academic</title>
    <link>http://localhost:1313/category/demo/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/category/demo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Demo</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Demo</title>
      <link>http://localhost:1313/category/demo/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Управление версиями Git</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post2/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;о-системах-контроля-версий&#34;&gt;О системах контроля версий&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Система контроля версий (СКВ) – это инструмент для отслеживания изменений в файлах и проектах. Она сохраняет историю изменений, позволяет возвращаться к предыдущим версиям, сравнивать изменения и обеспечивает эффективное управление разработкой программного обеспечения или других проектов. СКВ облегчают совместную работу, предотвращают потерю данных и улучшают управление кодом или содержимым проекта.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;локальные-системы-контроля-версий&#34;&gt;Локальные системы контроля версий&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Локальные системы контроля версий работают на уровне отдельного компьютера и отслеживают изменения в файлах только на этом компьютере. Они создают базу данных снимков файлов, что позволяет пользователям возвращаться к предыдущим версиям. Однако, они не предоставляют средства для совместной работы или хранения истории на удаленных серверах, что делает их менее подходящими для проектов с несколькими участниками. Примеры локальных систем контроля версий включают RCS (Revision Control System) и SVN (Apache Subversion).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/home/evatsoppa/work/blog/content/post/post2/foto.png&#34; alt=&#34;SKV&#34; loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что было на этой неделе?</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post1/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;учёба&#34;&gt;Учёба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Неделя была не очень тяжёлой, за исключением лабораторных по архитектуре, в понедельник и во вторник у нас был дистант, в среду я поехала на пары, к счастью, нам отменили самостоятельную по мат анализу, так как нас было мало, в четверг были скучные семинары и пару лекций, в пятницу языки, там все было хорошо, обожаю преподавателя по немецкому языку.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;танцы&#34;&gt;Танцы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Во вторник и четверг я ходила на танцы, до которых добиралась по 1,5 часа каждый раз, зато это помогало перезагрузиться мне на неделе и дальше работать.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;еда&#34;&gt;Еда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается моего приема пищи, то на этой неделе я ела достаточно много по сравнению с остальными, ибо свободного времени было намного больше и я могла себе что-то вкусное приготовить, так вот 2 раза я готовила себе вкусную пасту(всем советую). Самый простой рецепт - сварить макароны Barilla и добавить к ним моцареллу и помидоры черри и будет шик! Но в основном я ела всякие пельмени, картошку с котлетой. Вообще там всё, как у всех.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что было на этой неделе? х2</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post3/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;учёба&#34;&gt;Учёба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;От учёбы на этой неделе я особо не устала, в среду мы писали самостоятельную по мат анализу, вроде как я всё решила правильно, но результаты нам пока не говорили, так что ждёёмс, в пятницу как обычно у нас были языки, по английскому мы писали эссе про будущую жизнь мегаполисов и их загрязнение, на немецком меня наругали, что я не работала на паре, но то, что у меня болела голова никого не интересовало((&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;танцы&#34;&gt;Танцы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На неделе я ходила 3 раза на танцы с больными коленями)) ибо мне нельзя пропускать классы, так как я могу опять начать забывать хоряги и впринцепи потеряю уверенность и нужную форму, познакомилась с парой девочек, с которыми мы постоянно видимся на многих классах, вообщем вроде как мне все понравилось, к тому же колени начали проходить ( ещё бы, ведь за лекарства я откинла 1,5 косаря)))&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;плавание&#34;&gt;Плавание&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В воскресенье у нас были соревнования, на которые изначально я не планировала идти, учитывая здоровье, подьём в 7:30 утра и то, что я уже давно не занималась впринцепи. Однако я пошла, проплыла 50 вольный, поняла, что не всё так плохо, хотя заняла только 6 место, меня заявили в командную эстафету и я поняла, что хочу выиграть, потому что знала, что мы можем. И вот прошло 2 часа и эстафета и о боже мы были первые&amp;hellip;. Моей радости не было предела, мне дали красивую медальку и вообщем я была очень счастлива, что пришла.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;поэтому за выходные я устала больше, чем за рабочую неделю
на этом всёё:)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
